好懷念十二歲前的日子

其實應該因為青春期
生理分泌亂晒所以係咁亂諗野
到最後爆被醫畜話有精神病

17歲個年因某些原因trigger到出現左一個好痴線的想法
講出黎俾大家恥笑下啦

中五某日在家上網
突然間有個想法深信自己細個被性侵犯過

（當然我從來冇）

直頭發惡夢果陣有把女聲咁樣同我講

於是所謂症狀更加嚴重 好似越黎越痴線

之後斷斷續績食下藥
呢個delusion false belief一直浮浮沉沉

當然而家我知真係因為diseased brain先會有此想法

但阻止唔到我對家人有戒心
好驚有日會傷害佢地

不過今年的我清楚意識到12歲前的感覺與日子永遠回不來。

btw 識英文可自己睇下外國呢篇文

係外國醫生將paranoid schiz patients 的妄想誤診成Childhood sexual abuse induced PTSD

我的生命簡直是一文不值

上次有人問點解我睇得明d英文

講真普通少少英文仲睇得明既

雖然本垃圾讀唔成書

聽聞有d病人發癲妄想自己個女被女醫生性侵犯。。。

灰到核爆

我覺得自己的身份很差

我想重新開始

又不想話俾醫畜聽